不合作運動唔可以停

全民分邊係必然結果
如果佢今日因為返唔到工而屌鳩你，
因為佢根本唔係同路人

如果話乜嘢對準政權，唔好搞到人
因為佢懦弱，唔敢罷工，就用對準政權做借口
逼人同佢念力抗爭

記住，香港人唔燒到自己都唔會醒，
唔洗驚失民意，只要唔支持罷工，基本上就係自私
唔割，但唔應該俾佢地阻到。

當然救急扶危類同教育類另計
fyr 當年波希戰爭，雅典一路走一路有人教書

所以，唔敢，唔肯罷嘅香港人，一定要被罷工，被表態
香港唔會重新返去好時候，unless推翻極權

放棄幻想，全部人都要覺醒。

光復香港
時代革命

推

幫推 同我諗一樣

推一推

感謝
唔明點解有人吹風要停

幫推呀
日頭三罷，夜晚就可以輕手啲唔洗咁危險

個閪post叫停三罷，但係入面就話因為佔領

有心吹風

推，救命呀最有效點醒香港人嘅方法俾人吹風叫停，仆街啦！

根本唔可以停

係真係on9，條友一定係要返工不了果啲人

寫得幾好，抗爭一定影響全部港人，無人可以扮唔關自己事

香港人 反抗

軟硬兼施 向藍絲Group宣傳 唔該!!!!

親愛的香港市民 特別是那些不支持這場運動的市民

我想非常簡潔地展開理性對話的第一步
當很多人認為真雙普選是終極目標的時候 其實這個是最基本的要求
難道每次政府推出一些有爭議性的反抗的時候 普羅大眾都要承受這樣的後果嗎 先不計較運動的手法 可以肯定的是逃犯條例一點也不受歡迎 若果政府能夠吞一啖氣不和市民對抗 事情便能早早結束
事實就是沒有香港人能阻止政府推出一些大家都抗拒的政策
如果有一天政府減老人福利 窮人福利 民生我們又可以怎麼辦呢
爭取真正的雙普選並不是一定會選出所謂的泛民政棍 而是至少選出能夠對大家負責任的官員 好讓以後大家也不需要訴諸暴力去表達意見

倘若大家不接受一個負責任的政府 那大家就要接受誰大誰惡誰正確的社會 我就尚年輕力壯 但是你呢 就算你好打 那些弱勢的怎麼辦呢
獨立調查委員會 甚至特赦其實只能短期解決這一件事 不能解決我們的真正深層次問題
真正的深層次問題其實就在於我們既為社會的一分子 卻不能決定自己社會資源的分配 不能決定自己的命運 不能選擇自己想走的路
讓一些口叫人愛國 口講自己愛港 身體卻在西方民主社會向香港市民說教 講”你不能提名和選出自己的領袖”是不是有點諷刺呢

這五個月來的紛爭來源並不是太民主而是缺乏民主 民主並不只是選票 而是讓領袖知道人民不是好欺負的
社會紛爭是非常正常 尤其在香港這個多元化的社會 因為大家都來自不同種族 群體 文化圈 教育水平
我們不應該只視這為缺點 而是應該勇敢面對 勇敢接納大家的意見 勇敢去包容不同的文化 而民主法治就是提供平台讓一些自己解決不了的事搬上一個大家公認的平台去處理 若沒有一個公認的平台 大家就只能用自己的方法去處理甚至是私了

最後我只想說 選票你都有份 若果社會大多數的確支持林鄭月娥 我也心甘命抵

你可以唔罷
但diu手足阻到佢既一定唔係同路人！

多謝你
其實好多人仲好仁慈

但其實情況已經係去到戰爭，
邊有人打仗仲返工㗎！

唔同路但唔割
但好希望佢地知道，罷工已經係好基本

可以考慮比路醫院但係主要道路唔應該停

梗係唔可以停！

我開頭以爲強制三罷冇用，但係冇諗到強制三罷逼到港共政府狗急跳牆，影響到大陸對外貿易關係。錯有錯著，就係呢樣，強制三罷就值回票價。

咁就係後話，技術上好難喺條車龍度讓俾架白車

大家再研究，但唔可以停

的確

三罷係和勇不分嘅代表作